2手 Tesla model s定新車 Benz A250

Tesla model s 2016行左3萬幾公里賣38萬
有4年保養
月供6k供60個月

Benz A250 2019新車 賣42萬
月供6k供36個月之後比尾數

屋企樓下停車場有電車位
c兄門點揀

車都二手

Tesla pre facelift or post facelift?

如果用A250比就揀返Tesla算啦
又夠大，又坐得多人，但你屋企/公司有冇得充電先，冇就講咩都晒氣

Tesla = 狗
A250 = 人

A250
個頭靚左
好力左
唔洗同人爭位叉電

C200 amg

新車一定好d

問左Tesla保費幾多未呀

唔怪得比人話child登，無講錯

Model S好似後面坐得舒服啲，不過留意停車場個叉電係ac定dc，ac 單相240叉十世都未叉完，好難daily

會唔會做über?

你屌緊既閪好多都2手
啊唔係你處都難鳩破到

兩樣都食過
樓都二手
不過笑鳩你連車都二手je 垃圾

車明明大把一手 都要買二手 理由得一個：就係窮撚充大頭鬼

咪撚同我講第個原因 例如咩新車要等要訂呀 你本身冇車揸緊？要咁急？我第一部車訂車等左6個月都係咁 充大頭鬼就認啦 屌你老母

買Tesla等炒車

明明大把人揸易手車 係都要話人買二手充大頭
理由得一個：就係中學生充大人

又係牌都冇嗰啲出黎柒

btw model s 好似好的，始終二手車價冇depreciate咁多

Tesla二手價望落穩定 係因為政府有一排撤銷咗全面免稅 令到新車價錢大升 連帶二手都高企
如果一換一變成長期政策 二手價應該會跌

我就建議樓豬問清楚保險同叉電位先
一陣原來出個保險都幾皮
屋企停車場個叉電唔係快叉又要額外俾叉電費嘅話
就喊到無謂

二手tesla驚唔驚舊電用一排就要換

model s 尾排頂頭闊就闊D 但地台比較高
我諗要170左右先唔算頂

c200啦

我就係A200換model s
換完你會覺得由劏房戶上左樓咁
渣A仔真係頂到
隻腳頂住個軚盤 轉軚又頂住隻手
後座仲慘 我試過送2個大肥佬返屋企
要我較前座位先上到車
行李箱細到上左bb車 無其他位放野
渣過model s返唔到轉頭

3字 Tesla近來多咗好多放盤

但係16年款Tesla 2手都冇19年新車比，Benz 會depreciate得多啲咩？

但係16年款Tesla 2手同19年新車比，Benz 會depreciate得多啲咩？

唔鐘意Benz 有尾

Btw架2手tesla 雖然係16年但係係車頭仲有個頭嗰隻款，如果預揸幾年就換怕唔怕跌價跌到hihi

唔會

大大舊鼻屎喺到

完全冇問過
8年牌未扣過分係咪唔會好貴

新車落地第一年跌價最勁，過兩三年車價跌咗成五成，相反架tesla上一任車主已經幫你食晒啲depreciation。

同埋樓上有人都講過，政府之前加返電車稅，拉高左成個電車market嘅價錢，所以tesla個價應該都比較穩。

利申：未擁有過tesla，純粹鳩噏，但有時唔係淨係睇跌唔跌價，都要睇埋保養方面

好

電車二手仲要供

唔知點講

Tesla二手問清楚有無免費supercharge，無嘅話要快充都幾貴，條數計落同柴油車差不多

有呀，不過我諗都排硬隊

你試下揸架Tesla上山過彎就明
真係Jazz都過得爽過你

呢個反而想知

電車香港最爽地方就係 等人/ 訓覺 都唔駛熄計開冷氣

利申 次次等人都熄計落車熱到hihi

要排隊充電就千其咪制

其實你有呢個budget 可以考慮下c class audi a4 bmw 3系

咁你覺得A好睇定CLA好睇

咁你有冇NCB?
冇NCB 你都幾金下 依家傳緊 tesla 自己做返保險引人出車
btw A250 42萬係淨車冇AMG野 佢份options list 多到嚇死人, 執執麻麻都成 50個. 不如買C200
A220 反而好似有AMG package

咁樣做例子真係好古怪,
明明自己雖要大車空間,
就用部細車做比較

買Tesla似係買部家用電器 無聲 好易撞鳩死d帶住耳機既毒L

買A仔好啦 當然 有聲 似番部車

幾時買架一手拉利F40比我見識吓

窮撚充大頭鬼

>60萬新車

你同呀花生哥圍爐打飛機啦吓

呢個真

人地有六十萬新車㗎

咁撚有錢，李嘉誠見到都要行埋一邊

2架都麻麻

60萬買cla，拎黎買架16年6系唔好？

TESLA啦
威囉 疊馬囉 英雄主義囉

tesla
香港d油公司同打劫無分別
油價點跌係香港個價只會係升

點買到架一手458 Speciale Aperta?

咪恰人啦

人地揸架60萬新車要周圍晒架啦

你講超跑佢識閪咩

咪係，所以話兩部都麻麻。
買部3系都好過呢2部

笑撚死
Benz同Tesla喺小駕馬討咪又係撚
不用分得那麼細細

部部電車上山都有力
真係膠都廢事比

Tesla FL前定後先？ 後=ok

依家冇呢樣野，每年慢慢咁跌，好多車3年後先跌2~4成去到6年先再跌多D

尾期換燈都換死你

此話何解

現實：白卡佬

連登：月入50k日日有閪屌

如果諗住賣番出去就唔好諗Tesla, 私人放售二手市場好多時都係有價無市。

油車同電車，玩法唔同，不能apple to apple 相比。

不如講下點解對tesla model s 同a250 有興趣仲好，咁先有得講。

自己揸 e class ，老豆揸model s，揸過下佢架車，加速同上斜道力benz完全冇得比，tesla踩小小已經推住去咁，內籠又夠闊落。同埋導航同聽歌嘅方便程度真係屌打benz幾條街

好似係A250 Basic已經有AMG包同雙大mon，A220 Basic無AMG包，只有1大1細mon

唔係啩 樓都買二手黎住 窮就瞓街啦

師兄，A仔個尾箱真係細到無眼睇，你要諗清楚
其實渣 tesla 應該慳唔到幾多錢，油費贏保費輸，聽公司同事講要成3皮保費一年

聽講tesla轉手會冇左super叉